哈利波特邊個正氣師最好打

路平唔夠打可以變狼人

俠鈎帽？

咪又係俾人秒左

瘋眼穆迪 雖然一出場已經比人捉左 但係護送哈利果下超型

不過之後連死既畫面都無

佢地有冇殺過食死人

榮恩老母
成個bellatrix粉碎左

19年後既哈利波特

X2 笑撚死

不過唔係正氣師

最撚戇鳩
食死人用 Avada Kedavra 就係不可饒恕咒
榮恩老母出 combo 殺人就冇事

不過好似得電影版先係咁